發現男友曾經出過軌

前排無意中發現男朋友曾經同一個女仔曖味過
有出街拖手同攬
但持續左唔夠一個月就冇繼續
果陣應該係我同佢嗌交感情唔太好既時候
咁岩呢個女仔就出現左

我諗佢而家已經冇再係咁
佢而家亦都對我好左
但我心入面就好唔舒服
我知件事已經過左
我唔知應該再比多次機會大家相信番佢同佢繼續一齊
定忍痛離開呢個背叛過我既人

點發現？

信任破壞左 係要加倍努力先可以建立返
樓主 如果你肯定傳依家冇 我支持你繼續
但你要有心理準備 你將會需要更多既安全感

鬧交既階段好多人都有，但關係未結束就唔應該有第2個，唔理點都好，咁樣係完全冇諗過對方既感受。就算依家好番都好，但再過幾多時間心入面都會有條刺...

一次不忠

百次不用

講得好啱，有時有啲人要錯過先識珍惜。
佢個心喺唔喺你度，feel到既。
不過如果你自己辛苦，覺得以後信唔過呢個人，就長痛不如短痛。

我知道佢係貪新鮮感 未玩夠
可能咁岩又同我果排唔開心 所以比人誘惑左
其實我本身都好接受唔好人不忠
但我又好唔捨得佢 即使佢咁衰 我都仲係唔捨得 係我犯賤
我仲好想再去相信佢 但又唔知點樣可以整走心入面條刺

佢朋友比左我睇佢地既對話 係佢自己親口講
所以我冇辦法話佢知我係知道 因為唔想影響佢同佢朋友既關係

你可唔可以肯定以後唔再同佢嘈交?
唔係既話...

持續一個月冇再繼續嘅原因係咩先
定係繼續緊你唔知咋
唔係話唔信佢 但一次之後真係會變到好多疑
如果樓主要繼續 真係加油

佢冇維持落去，係因為佢地兩個嘅因素維持唔到呀？
定還是佢浪子回頭，想返返你度而唔維持呀？

兩樣嘢好大分別喎

希望我個ex都會錯過先珍惜我

佢話覺得咁樣唔掂 好仆街
然後話覺得個女仔係好正但都係playgirl唔岩佢
但我就對佢好好
同埋個女仔而家都同左第二個一齊了

鳩post 轉戰感情台？

我覺得 可以再比多次機會
只要佢肯改
但我諗你要比會知你知呢單野

你有冇諗過係因為個女仔後尾同咗第二個一齊佢哋先冇繼續，而唔係你男朋友唔想？
而且鬧交感情唔好就貪新鮮同其他人曖昧，下次又鬧交咁點？你係咪以後乜都忍，為咗唔好又鬧交俾藉口佢識第二個？

其實佢個朋友話俾你知就係唔想你俾人呃，點知你揀忍落去，咁成件事未好反智
仲有你如果想繼續就更加要同佢傾，因為你要嘅安全感已經冇可能靠自己俾自己，要靠兩個人去修補關係
唔好傻到以為唔出聲死忍會行得長久啲，自己消化下

不能同意更多

仲一齊嘅話，唔好俾佢知你知，第一唔會令你男朋友個月朋友尷尬，第二下次男朋友有乜唔妥都叫做有個線人

btw男朋友個fd係咪想你散追你

多謝你 其實你講既野我都有喺心入面諗過
所以先覺得好唔舒服 好驚佢有下一次
但我冇辦法比佢知我其實知道哂 因為唔想影響到個朋友
佢朋友比我知 其實某程度上係叫佢話我知
可能我真係好傻 仲想繼續相信佢同佢行落去
但又唔知點樣令佢知其實我係知道哂 所以連攤出黎講既機會都冇

唔係啊 佢自己有個好錫既女朋友
係我叫佢比我睇個對話
佢朋友覺得我應該比多次機會大家
因為佢話我男朋友真正愛既係我 但佢唔定性
所以最後點決定 都係比番我諗

我都係咁 我同你情況一模一樣 我選擇左離開 雖然身體無出軌 但係我完全接受唔到佢曾經背叛過我

絲打你地一齊左幾耐啊

player就係player，佢出過一次軌，已經證明你唔係佢真命天子，會令佢專一嗰個人，呢啲人比機會都係嘥氣

我都曾歷過
如果你真係feel到佢對你既轉變
我支持你繼續
既然佢個時都選擇翻你身邊，同條女斷
咁佢選擇左你
而佢又真係改左既
咪比個機會大家囉
我宜家都行得好地地
個時嘈交係易發生呢啲事架啦
但如果因爲過去既事而放棄未來可能有既幸福好蠢
咪比多次機會
不過最重要係你放低心結
宜家都無事啦，如果你feel到佢既真心
就大家重新開始啦